[有感] 所有前線 你地好犀利

望住各區既兄弟咁勇敢 真係好開心自己生為香港人
好犀利 大家真係be water 用自己擅長既 每人貢獻少少 就變到呢個可愛既香港

大家既聚散timing 掌握得愈黎愈好
識得利用火去叫消防保護自己既手足
一見到催淚彈由鐵兜變到鑊蓋去整熄 有啲人仲會帶球拍用腳去踢返過去
見到咁樣 真係好感動
大家堅持不分化，不割席 用自己既方法
無帶領下可以做到呢個規模 佩服

大家想見到自己下一代
一出世就要識點揸槍 點整炸彈 對催淚彈免疫咩?

前線 今日完左之後 希望你地完左今日之後可以喘息
接下來 應該係文宣和理非出手
今日林鄭企出黎 就係因為經濟唔店乜都唔店
機場 係另一個好玩既地方

聽日大家仲忍心返工咩?
甘心將大家既努力毀於一旦咩?

勇武既付出加埋和理非既配合
香港 一定唔會變到做香港市

If we burn, YOU burn with us.
兄弟爬山 各自努力
長期抗爭 不篤灰 不分化 加油

前線你地冇做錯到！

尊重前線所有決定

唔好比3毛分化

推到比所有前線睇到

自推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

前線i love you

保護自己

11

為前線打氣